好想去遊行，但又搵唔到伴，獨遊又怕寂莫同悶

其實好寂莫

遊行呢啲嘢使乜搵伴，最緊要有心，
一齊踢走送支那條例

上網搵裡伴，記得用返你哩個網名。

名如其名

主要係有多個陪可以叫多啲野食

一個人 食野最難搞
其次住宿冇得share

買野好睇個人性格

加入政黨得唔得？應該成日有人叫你去㗎喎

食同埋有人係房吹水

岩呀

下個月 6月3至7毒遊去石桓
有揸車想自駕遊有無巴打一齊

睇錯原來遊行

屌，原來打錯左字

笑死人咩

最近一個人去完台中 本身我都係咁諗 但一個人去都唔錯想食咩就食咩 去邊又唔使就d fd 你知有d fd實例牌好遲起身 之後好多地方去唔到。

唔怪得有啲留言睇唔明，原來自己打錯字

老老實實，一日有冇講超過廿句野？

有啲人見你一個人會撩你講野 同埋一個人去旅行會主動左同其他人講野 識到對馬來西亞華人情侶 一對香港母子 同埋有個又係獨遊既女仔 不過可惜冇抄牌

七月一日維園出發 到時見

我覺得我一個去，分分中一日講唔夠10句
唔知點開口同人搭訕

太內向

其實 我都係呢類人 ..
但當有人主動開始 同我傾計 我就可以乜都同人傾一餐

一個人出門 好睇你本身既性格

如果你本身可以同唔識既人都好快可以 嘻嘻哈哈

咁真係未必鐘意獨遊

無人分享樂趣 會悶好多

中意同人9up吹水，住青年旅舍訓上下格床己經得啦
但可惜自己唔係

其實 你有邊度想去？

好多地方
近既大陸，日本，東南亞
遠既想去俄羅斯，蒙古等等